左膠，不如你地仆街死啦

次撚次都係你地累事

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

左膠死全家！[/b]

左膠最大嘅問題
就係仲信班狗

其實有冇諗過左膠係中共請番來，就好似網上d網軍咁，用另一種方式解散行動

不食人間煙火，根本冇留意過今次血腥過兩革幾多，活在幻想中

不如話係黑警喬裝仲有說服力
次撚次都係佢地幫手拉人

有冇諗過個啲可能唔係左膠係臥底，所以下次打埋佢地啦

都有可能架屌

你地不如都係企返係後面啦

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

下次應該打柒左膠

有無發現
藍屍砍人打人佢唔出黎架
黃人一打就會上水

應該都9成係
黑面白面一野做哂

間諜拖延時間姐

下次捉住左膠問佢 你係唔係信警察會公平處理 佢答係就大叫有支持警察嘅藍絲 捉埋佢入去打

有冇影低左膠個樣?起底 真係忍唔住要做鳩佢地

左膠：唔好俾憤怒支配自己、唔好成為怪獸

左膠仆街死
你地同班黑警一樣落地獄